我嘅人生就係不斷窺探人哋嘅人生

點解佢哋做到我做唔到???
一樣出身，個底差唔多
但係佢哋都已經有哂自己嘅生活
我就日日係屋企打飛機
完全喪失鬥志

沒有明天的我最大的聖誕願望係可以快啲死

加油

屌
同我諗嘅嘢一樣

各位我又要喺悲哀中入睡啦
再妟啲天一光就好難訓㗎啦。。

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？